（突發）大埔太和撞車聲然後多架警車

推

push

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

下白泥刀手終於出現

元朗劫案追到大埔

警方接報立即展開捷進行動，在各個主要交通幹道設置路障，留意可疑車輛蹤影。新界北總區交通部執行及管制組特遣隊及後於新田公路發現該車，立即尾隨追截，窮追至大埔太和邨一個巴士站將之截停，當場拘捕4人。消息指，警方在展開拘捕行動期間一度開槍。

做乜鳩

現場直播音聲話康樂園有開過槍

開左槍

又老屈人開槍殺人?

戇鳩 有高速唔行走落去巴士站

黑警車夾到架車撞欄

又開槍
捉葉繼歡咩?

車上面有咩? 要持刀行劫

流浮山刀手終於都到咗

拉完發現係鄉黑
即放

有咁勇咩班魔警

法治？香港人：有險可守呀